季炳強指，警方瀆者自瀆，但對市民表達真話恕難接受

我應該聽錯

警方自瀆

（新方向）如何令垂死的文宣活動起死回生

季炳雄話自己依家係連登仔偶像

佢大佬過幾日出獄遞解美國